希望干爹念在同市光榮唔好大炒雲爺爺

切爾西贏一球就算啦好冇

Ok